講到尾, 下年超區出鄺俊宇同梁耀忠嘅話，咪又要迫住含

講到尾, 下年超區出鄺俊宇同梁耀忠嘅話，咪又要迫住含

唔會再投立法會

鄺仔唔同
有上過街頭屌黑警
有試過拖住黑警俾手足有時間離場
所以香港人200年內都會投民主黨

夠提名先算啦

一票不投委任派14人, 換人另計。

另加 陳淑莊, 朱凱迪, 快/慢咇。

拉

立會已經冇討論價值

只投強烈本立及港獨立場人士

就算會被DQ都咁話

委任派出三個超區候選人
迫走其他候選人
都要你含淚投ga la

係，唔投佢對唔住烈士，要票祭

白頭佬真係投佢唔落
鄺俊宇就冇咩所謂

黃碧雲做膽，人地鉛水戰士黎又連教席都唔撈同你一齊衝

咪一撚樣

點解仲同港共玩選舉？佢已經賤到大灣區投票，關愛隊

做得委任派已經過大於功
唔洗再討論落去

大灣區班支那先有資格投票 仲講有選舉真係笑撚死

佢地接受左委任=人民公敵

投慢必，豬閪都唔會投佢地

被dq已經無得投 你呢個唔會成立

同意，我本身都投泛民，點知佢哋令全香港人失望，投白票。
因為投咗都無用，可有可無，存在都做唔到嘢。
要我投票可以，等支那收皮、香港獨立、真民主降臨香港嗰日我乜票都投。

但我都唔會阻止要投泛民嘅人，因為大家同路，目標都係一致，唔會屌唔會插，但希望呢班人可以睇清楚泛民為我哋做咗啲咩。

唔好將自己嘅希望，委待於呢班代議士，就算要委託你嘅政治目標，都要睇清楚，泛民唔係好嘅代議士，尤其係班熱狗，但本土仍可以支持，不過都要留意班人嘅背景，多啲思考，唔好人講乜、人做乜，你就做。

想講嘅係咁多，希望大家保持熱度，唔好畀人放負，點解唔好似泰國咁、點解仲可以掛住返工等等。

已經唔會再含淚投，所以跟本唔需要再討論

陳淑莊唔參得選

超區識投一定投人大選委王百羽

本土派初選定3個位出黎先囉, 橫掂到時係唔係都比人話界票, 歷史不斷重演

政府已經出到「境外種票」呢招
你覺呢個選舉仲有意思？